{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 너나들이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約についてのお知らせは次のとおりです。 口座番号は349402-04-166094で、ソン·ヨンニムの国民銀行口座です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、満4歳以上のお子様は大人料金が適用されます。 ご利用日から2日前から当日キャンセルの場合は払い戻しできませんが、ご利用日から3日前までのキャンセルは50%の払い戻しを受けることができます。 ゴミは指定された場所に分別していただき、客室整理後には退室点検を受けなければなりません。 屋内では肉類や魚介類の調理が禁止されており、禁煙が行われています。 入室の際は、最大人数を超えないようにご注意ください。また、予約した人数より追加で人数を含める場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合はペンションによって入室が拒否される場合もありますし、その理由でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。また、客室および周辺施設の利用時には毀損や紛失に注意し、それによる損害に対する責任を負うことがありますのでご注意ください。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューが利用でき、炭とグリルを利用する場合、2名基準で20,000ウォンの料金が追加されます。 バーベキューは個別テラスで利用でき、ペンション内には5台の駐車場があります。 ペンションの近くでは干潟体験が可能で、周辺の観光地としては鹿洞港、小鹿島、順天湾、宝城緑茶畑、高興湾防潮堤、羅老号発射台、羅老号宇宙体験などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "口座番号は何ですか？",
            "answer": "口座番号は349402-04-166094で、ソン·ヨンニムの国民銀行口座です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "お子様の料金について教えてください。",
            "answer": "満4歳以上のお子様は大人料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "ご利用日から2日前から当日キャンセルの場合は払い戻しできませんが、ご利用日から3日前までのキャンセルは50%の払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別や退室時の点検について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別していただき、客室整理後には退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "禁止事項について教えてください。",
            "answer": "屋内では肉類や魚介類の調理が禁止されており、禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "入室の際は、最大人数を超えないようにご注意ください。また、予約した人数より追加で人数を含める場合は、ペンションまで予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊について教えてください。",
            "answer": "ペット連れの場合はペンションによって入室が拒否される場合もありますし、その理由でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。また、客室および周辺施設の利用時には毀損や紛失に注意し、それによる損害に対する責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "炊事や喫煙について教えてください。",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金についての問題が起きた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューが利用でき、炭とグリルを利用する場合、2名基準で20,000ウォンの料金が追加されます。バーベキューは個別テラスで利用でき、ペンション内には5台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "ペンションの近くでは干潟体験が可能で、周辺の観光地としては鹿洞港、小鹿島、順天湾、宝城緑茶畑、高興湾防潮堤、羅老号発射台、羅老号宇宙体験などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 743,
        "QA": 917
    }
}